[綠色時代嘭嘭聲] 九月十六日谷草八場賽日討論區IV

馬PO精選成績 (未計算16/9成績):
新力必 353
金仕芬 242
saho 196
金世正 168
痕哥仔 148
屠殺馬會 138
當家精選 86
彩虹RB 83.5
人一世勿一世 59.5
尊兄 57
Win神Ho 57
Adnan_Januzaj 52
波利 50.5
奧書 50.5
貓蛇 50
冼毅力saint 5.5
Greenwood綠木 5
SakaXhaka 0.5
烽煙 -28.5
寶高 -37.5
七色 -40
方嘉藤惠 -40
跟方駿暉贏大錢 -40
智高無上 -40
Regen -40
Yurab -40
蘭仔 -43.5
なつめみお -54
單挑 -80
覓腸 -80
囧 -80
時時精綵(馬王) -80
殺龍絲 -80
華可可 -80
暴力小浣熊 -80
Priestgod -80
小川ともみ -80
買韋達會發達 -80
福逸 -120
冬天沒有雪花 -120

16/9 馬po精選

第一組
R1 動力飛鷹 (烽煙)
R2 天地人 (智高無上)
R3 玩斗財星 (新力必)
R4 傲龍駒 (寶高)
R5 鴻圖巨星 (尊兄)
R6 太空戰士 (なつめみお)
R7 善傳千里 (金仕芬)
R8 樂滿家 (人一世勿一世)

第二組
R1 睡眠攻略 (奧書)
R2 正本歡心 (單挑)
R3 陽明秋秋 (冼毅力 saint)
R4 爪皇烈焰 (買韋達會發達)
R5 盈嘉輝 (覓腸)
R6 雪戰神駒 (綠木)
R7 信心滿滿 (Win神)
R8 綠色時代 (切柒裂桃)

第三組
R1 紅星 (金世正)
R2 喜勝駒 (痕哥仔)
R3 從頭越 (冬天沒有雪花)
R4 堅離地 (彩虹RB)
R5 旅英福星 (SakaXhaka)
R6 軒轅又牽 (Yurab)
R7 仙履奇遇 (跟方)
R8 年年旺 (蔚藍海角)

日日靚中

隻善傳好位直路一滴都冇

咁樣1步都冇

乜撚野勁瀟洒 我買咗2 3 5二重彩

柒俊幾時死呀屌

針撚到

呢場贏錢果d賭神黎

lm

d阿蔡1.5w輸到黎今季

跑咩

乜撚野勁瀟灑啊 田雞真係好撚神經刀
正如巴打講 真係買大細

下場就補中啦隻3 唔放

屌你老婆呀柒俊
唔買就爆出黎
買你就塞

同人撞左下就冇

中3p呢？

潘方三隻豬能晒

姚笨輝俾曬提示

下場未必咁好檔

勁

咩開心好友牙

冇人屌部能？

1檔快閘有欄緊咬放頭馬後面好位
乜都做啱哂都贏唔到
係咁多料

Lm

cashed

安慰獎都拎唔番

shit恩真係
依場根本好好跑
屌你老母就整個慢閘谷住隊上去
乜撚野冠軍話?

田泰安 後上封王

垃圾一隻

閃電精靈唔信佢得

我老死們今日成績如何

尾場6 9 點睇

今日啲馬真係好撚痴線

屌黎都哂氣
快閘，捉住，唔知攝左係勁瀟灑後面
起碼唔洗3疊，輸都冇咁核突

閃電精靈 要買了

暫時+90

-500

俾你燈撚死晒

我正數緊

戰鬥英雄+追風驥足
勁瀟灑+日日靚
4夠未

下場開4大熱門比我收下息得唔得

正數緊，睇埋尾關邊隻w

橫掂都係 賭撚埋尾場算

日日靚 有咩可以屌下 跑就應該係咁跑
但係我輸左想搵野屌下

「屌你唔fing出去」
得唔得

你做咩突然賭咁大

屌你老母薛恩

咪燈，我單T拖左

佢開頭想fing 冇位先返入去 就係蝕咗呢下
買左佢拖梁家俊

手持拉騎王點算

我今日諗住買嗰啲都出 但係買唔中咁解

今日得1注中，俾巴度同球迫害

等執 錢/笠

仙履奇遇第2都冇屌你咩

你尾場唔係仲追呀

單T膽係何妖雷狗

閃電精靈

起步快拉後拉左起碼600米以後短途唔買佢

邊條撚樣係度打j

輸到仆街

衰家食尾糊 巴度

霍利時連續四個第五

邊撚個喘鳴呀

1 7 8 11
買曬個名有疊字d狗

真

今晚未撚贏過一場

屌佢難得今日排檔有利
出閘又好，個磅落番128唔洗孭咁重
搞d咁既野

巴度+閪手 見到自動skip

條撚樣越黎越大聲咁 死未呀

成日都等shit 恩
次次都輸到仆街

蔡師傅

賽績派呢場唔洗講野

28倍串左落潘雷到 我真係屌撚死潘狗

楊明今日停賽？

做咩屌柒巴度

有權反底

鄭俊偉

牙康係咁追擊巴度

Mark低巴度今日好唔掂

田雞再嚟

仲大聲過上星期屌你老味

因為佢係有支持無成績

潘頓絕殺騎豬王

1238？

牙佳又撩 Sabrina

三大師傅了唔想諗

好甜橙

今日屎狗表現如何?

嘭嘭聲有冇機快過哂佢地

無咗牙cake咪要撩sabrina

開心好友跑完沙田1000變身
隻7得唔得

幾隻馬鬥燒格

老老土土咁開4大熱門啦

16/9 馬po精選

第一組
R1 動力飛鷹 (烽煙) 輸
R2 天地人 (智高無上) 輸
R3 玩斗財星 (新力必) 輸
R4 傲龍駒 (寶高) 輸
R5 鴻圖巨星 (尊兄) P$21.5
R6 太空戰士 (なつめみお) 輸
R7 善傳千里 (金仕芬) 輸
R8 樂滿家 (人一世勿一世)
W-$70 P-$145.5 Total-$215.5

第二組
R1 睡眠攻略 (奧書) 輸
R2 正本歡心 (單挑) 輸
R3 陽明秋秋 (冼毅力 saint) P$15
R4 爪皇烈焰 (買韋達會發達) 輸
R5 盈嘉輝 (覓腸) P$16
R6 雪戰神駒 (綠木) 輸
R7 信心滿滿 (Win神) 輸
R8 綠色時代 (切柒裂桃)
W-$70 P-$117 Total-$187

第三組
R1 紅星 (金世正) 輸
R2 喜勝駒 (痕哥仔) W$38.5 P$13.5
R3 從頭越 (冬天沒有雪花) 輸
R4 堅離地 (彩虹RB) P$39
R5 旅英福星 (SakaXhaka) 輸
R6 軒轅又牽 (Yurab) 輸
R7 仙履奇遇 (跟方) P$11.5
R8 年年旺 (蔚藍海角)
W-$31.5 P-$18 Total-$49.5

賀銘年點搞

呢場田雞win唔到我跳樓

奧書點睇

3-8 死Q啦下麻

跳定先啦

咁你揀定風水寶地都得

尾場重心
QPQ 年年旺 拖
樂滿家 綠色

如果買二重彩就樂滿、綠色 >年年旺

R7 仙履奇遇 (跟方) P$11.5

奇妙星！

輕鬆蝕

贏就寶馬山
輸就寶福山

9拖1 2 3

1定2好

有邊隻後上
1膽唔知拖乜好

好過齊頭數

R6 太空戰士 (なつめみお) 輸

8咪後上贏

咁你要上高啲跳🤦🏻‍♂️

1

都啱

屌你咩必蛇

大武士，上季1000谷草展現過能力
呢組咁多快馬，佢捉一捉大外一氣殺哂

個個都話快步速點知最後都係一放到底😂

有冇樣

嘭嘭聲

想問今日Super 18馬膽係乜?

高伯新唔係底出下話

要咩

奇妙星大船

1,2對碰賭左

雷狗p 50%

6 11

閃電精靈p

賭1 2算撚數

雷

史卓豐塞足200米

Win都有埋

方狗

1,2,3,7,8 我屌你老母

高伯新一對自己打自己

屌你阻住隻奇妙星

屌你老母咩莫雷拉咁樣衝上嚟殺鳩我Q

嘩 巴度越騎越出

方狗係勁ga

平頭plz

屌你老味 屎狗

仆你個街史狗
我條4連

方潘4條q icac未

雷神又殺哂

何妖慢閘？冇睇

屎卓豐神級發揮
連個p都無撚埋

又潘雷 好撚悶

贏多多事件重演

尾場勁中2，3死q！
追返個本星期日又有得玩

賀銘年

屌 年年旺塞車

皇天擊殺屌你老母

同馬房都夾死

隻年年旺咁撩樣騎

樂滿家又輸潘頓

入q基本

2大師父都15倍

隻馬根本頭兩名

-200

年年旺點會跑內面架

年年旺個度做乜撚野呀？

隻3左飛右飛都贏到

如無意外方嘉柏係今年冠軍練馬師

廄侶阻自己友

我篇分析

莫雷拉騎功一流

係要打入去 吹咩

屌你老母屎忽窿又塞車

買樂滿家W 又輸

隻8冇第三真係要屌死何妖

仆街屎忽窿隻馬起碼有p啦

方痴左線呢隻

等落四班先去馬

屌冇平頭

好似飛7wo

方狗3win殺晒 仆街

係冇既

呢勻真係無錢開飯

見j2 係咁彈佢 即加注

打錯 隻3勁撚到

今日熱門日

年年旺塞撚到

年年旺咁樣仲要攞入面 搞笑?

屌, 垃圾何妖

舒服仔成日都on99咁 唔係話佢跑假

頂住年年旺

唔好吹水住啦
夠鐘賭球

第四都冇

第4都冇wtf

唔係8第三咩 仲要第四都冇

反而豐收冇頭4

終於中尾場，今日冇贏冇輸

屌 又造馬 8號咁都冇第三 CLS

真 S型跑都贏

莫潘賀

仆街隻8 第4都冇

睇下條線 坐4望3

吓 咁都冇第四?

Thanks

方嘉栢3win都中

方狗3win, 難得睇中隻冷d既戰鬥英雄又得第2

下 唔係7，8要影相咩 第4都無埋

1有冇得告隻7

方日日個陣咁

無咩辦法 再努力

中四重今日都要輸錢

屌你老味屎卓豐
失控了

喂 俾相嚟睇吓好喎

咁都比高伯新爆4連

自己人告黎做咩

又開雷神無績馬

攞住年年旺同非凡品味條Q個績輸到仆街

輸撚死今晚

笑咗

又唔比圖你睇

冇相睇

比你睇又點 只供參考

豐收點樣連第4都無

P緊圖啊 等陣啦

做馬？相都乜 9吹結果

輸錢報數區：-3000

屌你何妖痴撚線 乜跑法黎

16/9 馬po精選

第一組
R1 動力飛鷹 (烽煙) 輸
R2 天地人 (智高無上) 輸
R3 玩斗財星 (新力必) 輸
R4 傲龍駒 (寶高) 輸
R5 鴻圖巨星 (尊兄) P$21.5
R6 太空戰士 (なつめみお) 輸
R7 善傳千里 (金仕芬) 輸
R8 樂滿家 (人一世勿一世) P$18
W-$80 P-$121.5 Total-$201.5

第二組
R1 睡眠攻略 (奧書) 輸
R2 正本歡心 (單挑) 輸
R3 陽明秋秋 (冼毅力 saint) P$15
R4 爪皇烈焰 (買韋達會發達) 輸
R5 盈嘉輝 (覓腸) P$16
R6 雪戰神駒 (綠木) 輸
R7 信心滿滿 (Win神) 輸
R8 綠色時代 (切柒裂桃) W$50 P$18
W-$30 P-$93 Total-$123

第三組
R1 紅星 (金世正) 輸
R2 喜勝駒 (痕哥仔) W$38.5 P$13.5
R3 從頭越 (冬天沒有雪花) 輸
R4 堅離地 (彩虹RB) P$39
R5 旅英福星 (SakaXhaka) 輸
R6 軒轅又牽 (Yurab) 輸
R7 仙履奇遇 (跟方) P$11.5
R8 年年旺 (蔚藍海角) 輸
W-$41.5 P-$48 Total-$89.5

全日唔知賭緊啲咩

痴撚線

有啦

隻8唔係同隻7影咩 屌那星 第4都冇?

平排第4喎

jumped

何妖當正隻隻都係金槍六十

屌你老母臭閪屎忽窿 死都要走入面

必都針

Sir

睇衝線明明有 影咁耐變第5

6環都有2皮

睇重播屌你8過終點 1都未撚過

咁樣輸個鼻

高伯新封高伯新
跟住一隻第三一隻第四

你點

hi我威

屌 撞你老母 年年旺P 呢

七車你又點

廢事嘈

大圖,自行研究

X死

咁你聽日晏晝食咩

史卓豐一啲進步都冇，你明知隻嘭嘭聲帶唔到你上去就走出去啦

真係年年旺先

笑撚死

尋日仲要比人寸我話史卓豐有咩問題上年排第五
睇下隻年年旺d走位

何妖早咗收手

潘狗頂住條q

何妖條死垃圾

馬po有無二手飯食

下次慢鏡咪劃線啦

食薯仔做磅

⼃
我屌咁都唔告

7人車同女同事宵夜未

屎忽窿計錯數 以為啪啪聲可以帶佢上去
點知隻馬冇佢就塞死

又食薯仔

無心情

依依不捨 捨不得 地球上最浪漫的一首歌
我怕太超現實的快樂 只是妳借給我的
緊緊抱著 擁抱著 地球上最浪漫的一首歌
我的靈魂二十一公克 因為妳而完整了 完美了

[高高高瞻遠矚] 九月二十日田草十場賽日討論區I

真•輸咗個馬鼻

年年豐收無P馬會嗰部乜能相機嚟

史卓豐死全家

買返個大波回血先

講左仙狗個w真係唔抵玩

佢真係輸個線位

六環就係無一隻

俾屎忽窿激死

係咪又要解釋啊狗會

一樣 仙履個場揀多隻得益良多照針

想問下點解唔裝國際賽日嗰部高速相機做replay
而家呢部成日都會出現呢啲睇就過咗實際未過嘅incident

var checking

今年都第三次
駿爵士 南區寶
明月昇暉 一片莊主
今次真係最誇張

SHIT恩係咪要等連連歡樂先贏到

其實我信馬會冇搞事嘅
不過眼見未為真真係一頭問號

8冇4？
我睇錯定佢寫錯

事事亨通第三都仲講得通
年年豐收點會第四都冇

應該係喇
上季起碼都係咁跑第二
雖則叫搏失
但今季開季同巴度一尻樣

吹到啤一聲

Shinn仲話今季要40w

今年啲六環六寶又幾好分

應該呢個鏡頭同真係影相分勝負唔係同一個鏡頭

呢個係方便畀公眾睇既鏡頭.

冇左仙履殺唔少

呢個鏡頭應該要再 fine tune 一下.

仙狗又唔放